雲加同果堆垃圾藍絲廢老有咩分別？

成日講自己以前幾勁幾勁
柒撚左又賴黎賴去
🤔🤔🤔

仲要搵黑警幫手